[求教]勿以小人之心度君子之腹 英文點講

Dont use little man's heart to measure gentle man's abdoment
利申 native speaker

I go to school by bus

屌你恥笑左自己未

Don't measure people

Oh! Just fuck off!!

Fuck you rubbish

my heart was transplanted to your stomach

fuck you six-eight-dog

有其他高見就講啦 屌你